日本網民google earth 見七年前離世父親

香港咁多高樓大厦可能難啲，但日本咁多低密度獨立屋，又有花園……事源呢位日本網民因為疫情而留喺屋企，悶悶哋就用GoogleEarth返老家睇吓，佢就驚喜發現原來影到佢7年前離世嘅爸爸，而且行前啲仲見到行緊嘅媽媽……佢出咗圖之後，原來好多人都搵到自己在生、或已離世嘅親人，仲有狗狗朋友嗰啲……

タムチンキ
@TeacherUfo
コロナでやる事ないからGoogleEarthで実家見に行ったら7年前に死んだ親父が写ってた。その先に人が居たから見に行ったら母ちゃんだった。一服しながら奥さんの帰りを待ってたんだな。無口だけど優しい親父だった。このままこの場所の写真更新しないで欲しいな。

香港好難

Push

diu